其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎（193)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

找數！

我fat

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

Lm

hi

Hi wug

搶一成功，巧耐矛見

成日深潛

牙剛啲

番工忙牙
收工先得閒鳩up

邊隻最好食其實

成日fail

lm

3日前

我鐘意食貓山皇
苦中帶甜又甘甘地
仲有回香
今日食嗰隻聖誕都唔錯
又濃香又甜

其實只要唔係生既我都鐘意

咁都有得bin

留名！！！！

我bin剛牙唔巧打禾
我錯了

啱啱跌左部電話係玻璃上面
嚇死我

玻璃下面係咩

海
住緊水上屋

邊有咁易爆

今日玩成點呀

hi剛剛 你咩樣

貢樣

果吓嚇親
屌左出嚟

輕輕鬆鬆又一日

聽日返香港

唔會

可能有其他人會

好想食

見到有就買比你

好感動

神之戰

yup

10點到

無玩 好唔好玩

早上嗎

晚上

睇評價ok
鍾意玩動作既應該會like
我未買呀

早啊

卡卡卡卡卡卡比

[member組團[/member]

鳩up g

比人睇晒tim

乜鳩

又頂唔順開張聯通卡來燒data

就嚟過200 留名先

油雞 hi

下

從來冇出過 只係連上連登都懶

多啲上
希望在明天

ya 支那 block 7 左lihkg

哭哭

卜左成個月鳥

聯通3g 好慢

我用移動
全國各地都ok

有冇上網卡 介紹淨上網

買二手 玩完再放

睇黎依個捱唔到200

聯通4g ok呀

係呀

你出pool?

玩完

Sor 冇研究
不過鬼國上網卡不嬲都貴/多限制

我用香港plan
中港共用

Touch wood

差唔多儲夠氣射波

係 bye

恭喜
過啲祝福比禾

加油 你得架
Btw我聽日同左手註冊 大家早d到

春

求瞓教攻略

訓醒了

攰到仆街

忍唔住做左阿勇課金落膠交app買豆

唔眼瞓典算

求攻略
點先可以眼瞓

唔知 時間過得好慢
早知去尖

嗱嗱聲match我慳返幾百

今日我都郁咗
仲好精神

唔好諗咁多野
平時運動下 好似係

我日日都運動

做左hiit?

應該skip左

今日冇野諗 好難得
慢慢pick up返
今日做返一年前覺得好易嘅workout片做唔到

做唔到嗰啲

慢慢pick up啦
4個月前我復操完行都行唔到咁濟

抵你要課金

係呀所以比啲時間自己，太辛苦我驚放棄
不過雞胸真係

醒左

大鑊了

係

方加日子過得咁快

加油啊 春
唔係得你一個

骨灰級用家

早抖

Sleep is for the weak

想先開紀錄

苦命

又有得返工

後繼無人

放工未

有agent refer job 人工差一大截 好吸引

廢老早

蟲蟲早

牙春早

牙拎早
你巧似proba都未過

牙剛早

牙遙早

搶手就是任性

剛

人工是王道

您
最近還好嗎

好攰

未

牙剛
未過呀 再轉就半年無得落cv

又唔係實請 問多d 先算

早幾個月出黎咪好
依家個時間不上不下咁

出個門口已花光氣力

原來有三蚊個蛋達

邊間咁良心

未過試用照走 無問題

街市入面啲餅店
重點係曲奇皮

減肥呢

今年已經未過試用走左兩份
要儲番d 野落cv

唔明

今晚會雞胸

師父你咁威既
睇份人工啦 我覺得差太遠 比著我都走

各位早

牙叔早

曲奇皮蛋撻真係好好味

睇左曲奇 皮蛋 撻

琴日食完

牙叔

剛牙

好唔岩做唯有走

升J食蛋撻

做邊行

overcooked 出2了

偷跑左

大家食嘢食得小心啲
腸胃炎好辛苦

捐枱底 換水

食葵廣屙咁耐

之前試過屙到個人完全無力

牙怪話要插線牙

葵廣真心不了 啲野食好污糟

真呀

我而家個人都無乜力

牙g
好似淨係食過雪糕
好在冇瀨屎

以後唔再去食嘢

禾矛講過

捐牙怪枱底插線

召喚左出黎

個位個垃圾筒唔見左

好彩之前買壽司做lunch 無屙
果度好似好多辣野食

壽司仲玩命

早

壽司辣嘢都食過矛事

我腸胃唔好

我終於上到水啦

腸胃炎好番未

可以挑戰大陸泰國越南街邊

冰度

要養胃

唉gg

買d 寶礦力粉沖黎飲下

大陸街邊嘢都矛咩樹

下星期你唔好食辣啦

帽

飲緊喇

食一個唔夠牙

真係唔係好夠

仲有時間好返咖

習近平被打傷

標題黨

牙在

唔識串

「與錢無關，只因長相」
RIP

返左自己屋企未

00

帽b

又要返工

返公司

so hungry

矛食早餐？

未食

咁早留肚等人請開茶

仲未返屋企牙

好似月入十萬

貢你都知
一日食一餐
矛錢

路過一問，返學想追一個26 歲既姐姐，點約佢出黎好？

利伸：24歲

兩年都唔係好多啫
平日有冇交流先

唔係好多，最多都係傾下動漫野

之前都唔一齊約去動漫展

鍾意食嘢嚟緊又有美食展

剛牙同邊個約左

諗住入去食lunch

唔好迴避問題

牙春做得好

狙擊手

矛
開唔開團一齊入

開

但阻到你地2人世界唔好ec

開兩團
一團剛牙食野
另一團睇剛牙食野

剛牙幾時約咗人
禾哋組團偶遇

有諗頭

可能見到多人世界
同同事一齊食完再幫公司補倉

牙怪都嚟灣J

我要食

上年買咗成箱椰子水定椰奶返公司

點拎

推車仔

師奶買送個啲 ?

唔係
摺得埋細細架啲板車仔

巧遠

依家先知牙怪唔係灣仔

有無有錢同事要養子

禾都矛講過我係灣仔人

上次廢老（好似係）咪po過囉

搭鐵好快到

行嗰條天橋巧耐

屌啦 以後只打正字

校鹽？

想寫校監呀

轉番正字一排了

記得有呢件事但唔記得講左咩

某大廈 火警 好似係

太鹽很鹽濕

牙春真跡

以後只打正字
宣傳正字風氣

始作俑者！

自爆咗係讀寫障礙

HI

張相好高清

暖巴巧耐矛見

見到條毛仔

忙到就死鳥

塵嚟 我冇甩毛

你都唔巧亂講嘢

禾巧沉默

攣既

麥能爺牙

我冇甩毛

乜*撚*嘢*呀*

牙春用咩筆寫
一撇一捺巧靚

冰個條毛

小學開始已經用G2
今次掃走咗啲毛先影

<- this

甩狗毛

平咁多？！

你知道得太多要滅口

同炒價比平一半

咁單撈算了
Switch 是咪內置咗memory?

係
我1都係download

點解我用g2 寫得咁柒

0.7先好
0.5難寫

禾什麼都不知道

會好快無墨

粗>持久

agger

淫嬸

講緊whatagoodpenislike

yourpenisblue

Yesssss!
寫muji 0.7之後都返唔到轉頭

寫字好細隻
0.5已經開始濛

點解你地會鍾意寫字架

0.5 啫喱筆真係寫到啲字好醜
粗就有霸氣

______過度...

鍾意呀
不過唔係慢慢寫得好靚嗰啲

寫字不了

rich

Muji我仲用緊0.38
好似小朋友字咁

成個月洗費

因為會寫好多 冇辦法好似啲人咁慢慢寫啲qq字

尋日話skip咗我呀嘛

好多種字體 共同點係一筆過多

有既可以pm我 等我中出下

@中出

咁睇唔開
拎去食左會都無咁嬲

🤔？

一筆過唔到

青瓜味好食呀

咩事呀絲打

唔止廿五

嗨

我都唔止

0.38夠幼好靚
有一排鍾意用0.1

點識朋友

文青字體

呢度識咗唔少

想睇

草書

Yes喺呢度識

你地返咩工架

呢度全女班

依家好失禮你咩

0.38要顏色字先靚
紅藍黑就0.5/0.7
0.1我淨係用鉛芯筆畫幼線先用

我巴打嚟

人如其字

咁敏感

我好失禮

禾個玻璃心已經粉碎鳥

未見過 你話你係八兩金都得

goal左

我有j

00 we jip 埋自己

（已切）好似係

太肥摺唔埋

我絲打

終於唔係搭台

點解入黎呀當初

咩棍

咩j

木棍

多數用黎做乜

心事台台主 你又做乜入黎

識唔少唔代表你係其中一個
繼續搭枱啦

圍爐

我個肚有好多摺

fruity挑機

上面又玻璃心喎

我敗走

又應得人

我係一碰即碎

認啊 仲話正字

請善用起底功能

首先要有人碰

係禾搭你哋台

應字特驚

喂 咪講呢啲

牙剛係枱上重要人物

牙春好mean

係 碎哂

好賤啊.jpg

我露出雞胸肉道歉

失禮牙春 禾道歉

禾先要道歉

枱上
人係枱上係咩活動

老屈
我坐去第二枱

胸部呢

女體盛

久未露面

上上水 然後又潛水

扮工室打雜

公司紅黑藍都用緊0.38

有工返

馬高

連登啲打雜閒閒地都搵二三萬

肥仔波露完又要道歉，無限loop

我做緊量地

咩枱

我搵唔到工

之前返咩

零售

做下廢青先啦
成世人有排打工

邊類產品？

想轉行？

幾夠冇返工呀？

耐

老老實實 就黎第七個月

七個月啦

但係點解揾唔到？ 冇心儀嘅定面試問題
做下part time先？

兩樣都係啦

呢度啲人好假

橙皮紋？

牙剛最真

肥肉

胃腩肚腩

im totally agger wif u

難得既好人

senior surveyor

阿姐緊急放大假
今日講今日下午開始

收到風係manager

養狗不？
甩少少毛

訓左半日仲係好攰

爽皮 瘋狂打機

扮工咗全日好眼訓

好多野跟 打毛毛

你就好

好悶呀

呻悶應該好快風冚收email

星期五先一次過嚟

冇人煩冇電話響嘭一聲做哂啦

還債

冇呀
Inbox 係 0 個新email

嚟少少先啦屌悶到癲

要唔要幫手

串到
皇天擊殺

佢上星期五平安渡過
睇嚟係暴風雨嘅前夕

無acting pay同埋要做數wor

doubling down 係冇錢架

我要靜靜地諗返我係咪有嘢未做

有d野佢而家冇 但將來會有

剛牙
唔好咀咒me

要做數不了，遲下有排做

一定係講緊難朋友

串？邊 度串呀睇過

留名睇禮拜五找數

問題係佢唔知放幾耐

好想weak

weak啦

船p 今日好得閒

我都好得閒

大家咁話

有無去tea

今日冇腳去

我少忙

有手

今日有冇蛋撻

有茶葉蛋

唔識倒立

日日咁多下午茶

膠層

日日有蛋食

今日食隔夜蛋

個個星期二都有呀
其他果d 隨機

飲緊水咋

飲緊解茶

00000

花生先係高薪膠層

之前試有隻朱古力合桃奶好好味
但好貴

我係辣殺係膠

最近好多we7雞科勞我

橙了
好想食零食呀！

個個星期咁食咪會肥

已莊thanks
遲啲幫我開post

收工好想瘋狂食雞

we7無人加
無玩

見到d字就諗起
澳門首家線上賭場
上線啦

今日食完飯行左轉759 好彩忍到手
拎住左盒朱古力行左三個圈放番低

科勞ig呀

因為科勞咗啲ig shop

體重下降中
不過我晚餐係白烚

自膠

Ig 都好少有人follow

地方的毒撚需要愛

好想食shark shark呀！ 好想食雪糕呀！

忍住星期日食

有discount

無
比個理由佢唔食咋

口淡淡

做乜個個開始食白烚g胸

佢地開始咗好耐啦
我減肥

個幾星期姐
輕左dd

戒左車仔麵之家先啦
油到

我食埋雪櫃嗰舊就算
好撚齋

你又減

戒咗啦
但係冇乜油喎

我係慢減人士

此po就死

因為你地出哂pool

冇油
比你飲哂

牙左掛住同牙牛pm好少上黎鳥

是咪8點後禁食

點解禾feel唔到啲油

巧多人都好少蒲頭了

都唔會 會食生果
主食係戒d 好高熱量同糖份既野同運動

過多一兩個月應該聽到大家既喜訊

派疆醋

東京宅男重鎮秋葉原 竟出現誇張「乳野郎」拉麵店

你地係指邊個

Lm學下野
即係可以照食？

禾一直都在

去曬邊

應該唔請禾去飲

屌好正

好耐冇見牙在

少/冇上水嗰啲

1. 牙左

我無乜特別留意

想知 出pool都講聲

牙在番屋企先會上水
可能佢好耐無番屋企

花生

放低$100 d24 gay gum sin 好走

生果都好高糖份

戒甜好難

上水ing

咸咗

每日有50g quota
係果度嫁啦

飯呢 都有糖

在清幾時出pool, 禾要恭喜你

剩係下晝食少少紅米

老細話要傾野 到依家都未傾 想走

屌唔忍啦要食譚仔

好熱

加陀肥機日

巧難控制

收工 真係開心

春春 我又食

ling ling又婆膠

我今日又游完水

馬蹄

控制肥肉

卡比 hi

清禾都想g

Hi 9up g

一齊睇

你就好 可以收工

屌 好撚恐怖

政府稱港鐵沙中綫紅磡站月台層螺絲頭較圖則少約2000個，港鐵工程管理團隊有不可推卸責任，要求港鐵董事局解除相關人員職務。

拆撚左佢再起過啦

中港完美接軌鳥

炸左佢啦

你老細可能揸左幾十手港鐵 有得收工好早d 收

比埋你

恭喜恭喜
留低$100d24 基金先ok ?

出池唔比錢

誰在用琵琶彈奏一曲東風破

肥肉已在我身上暴走

好快就有 諗定去邊拍拖

仲未飛得

有d 炆水喎

解除咋
拉啲高層/膠官去坐就啱啦
仲成日加價

政府仲要挽留

政府一齊走ok?

半點報時

好肚餓

未
8點仲未飛到就要坐貴巴屎

食朱古力

諗起有薄荷朱古力

我想拆左包肉乾係飛機食

有冇催情朱古力？

笑咩呀

無野啊

整點報時
8點正

Hi all

Hi

小導演 Hi

導遊 打錯字

終於飛得

港女

心諗佢拍咗啲咩片

Hi花生，最近好嗎？

嗨港女，還不錯，你呢？

正呀 係咪綠色包裝果隻

幾錢到？

買咗after eight

訓前留名

好想浸溫泉

早抖77

日本嗎？

豬豬留名

睇下有冇人

200 開到九月

傷心 可能冇200了

早d 訓算啦

醒咗冇耐

原來你去咗瞓覺

毒撚冇嘢好做

春春hihi

Wug hihi
你出咗pool?

@春 放飛機一世出唔到pool啊

有咩飛機可以放呀

點解我US store dl Overcooked 係殘體字！！

好似得殘體or English

一齊玩

說好的做運動有冇做！

冇

法國我好遲鈍

我都遲架

你知咩野飛機未

終於返到

廚房着火呀！！！

知啦 而家先睇

的士左幾錢

你廚房幾大

250

好貴

冇人

冇左十份一人工

沒有人

咁就無左

大巴

無左100分1

真係差唔多十分一

做領隊靠咩維生 貼士？

得你應我 match?

match

服務費+買野+貼屎+自費

我？

買唔到D24

仲有啲好好食既肉乾
然後就冇了

有無諗過轉行

成個榴連呀！

仲有痴飲癡食

想轉左成年
成日Office我會死
其他工又同我差唔多人工+冇前途
搞到依家都未搵到

差唔多人工姐係幾錢

唉 早知努力讀書 有學歷就可以做正苦工r爛腳

計工時高過最低工資少少

係
輕輕鬆鬆兩三皮
後悔

仲有痴漢

做空少

係沙灘瘋狂𥄫女算唔算

高就夠高
但係太肥

肥可減

左手㩒住右手
右手又捉住左手

空少做成世咩
同埋人工都好似唔係好高

難減
等卡比收我做學生

係啊
學歷唔高
老左升唔到管理層就冇人要

屋企冇錢 冇學歷做廢工 仲點溝女

唔識游水 等浸死算

攰屎

感謝天父baba賜禾返工

拎

希望今日有得準時收

馬蹄 早

光年 早

擰擰 早

今日咁少人.....少到想喊...矛人上水

itspouring 早

Wu g

wug 早 依然好有精神

琴晚幾點訓

你有無訓過？

12點幾左右

咁早！勁喎

當然有 廢老唔捱得
不過尋晚典左好耐先訓得著，訓得唔多

今日咁早既

頭好痛

feel到秋意

早牙烏豬

邊度秋

3點訓？

日日都差唔多

準備買JJ既飛

唔夠訓？

我都覺呀！有浸秋天氣味

狂索啲空氣

精神精神

剛剛hi

典到4點

涼涼地，有落葉🍂

下 典到做粵語殘片

因為琴晚落左場大大雨

精神嗎？

五點半sharp閃

學劉德華訓4個鐘

29度喎大佬

聽日demo 今日老細都未有idea 諗d 野點做
我係implement 果個

d 演唱會谷又要嘈一排黃牛

琴日好似有d蝻亞爭位斬人

立咗秋啦

有冷氣嘆 日日都係凍天

唔理佢地 我網上搶 搶唔到就算

係呀 咁我唔會去排隊

絕望座位表

眼訓剛剛好

今日超越劉華

放緊屎假喎
雖然冇禾份

但而家精神過平時，迴光反照

搶到780都好啦

話說禾開緊兩部風扇
丙級寫字樓

秋意精神！

寫字樓得風扇..

係精神既

有冷氣=冇
弱到想開窗

開啦 你自己帶手動風扇

是咪你太熱底咋

熱到貧僧圓寂了🧘🏼‍♂️🧘🏼‍♂️🧘🏼‍♂️

週三留明

唔開風 lock死左

我掉返轉
好凍

辣殺中央空調得一個溫度
唔開又熱到hihi

返左自己屋企未呀

🧘🏿‍♂️🧘🏿‍♂️🧘🏿‍♂️成佛了

牙左 禮拜五射唔射

係咪你身子弱咋

之前真係吹到頭都痛

換部冷氣黎

我都圓了

在在

熱死人公司

真係每日都會見到廢老係度

凍好過熱喎

牙春 方完加巧多野做呀

宿宿 早

Wug

早晨

真毒唔係度可以去邊

諗住去愛協投訴

牙宿屙完未牙

痾完
但係個人都係呆呆地咁

真冗

早晨呀

竟然有嘢做

快啲好返去食辣！

偽毒馬高

塞塞地又夠鐘通過

一心二用ok

幫你

辣殺好耐無見

阿姐唔係office我先出現到

明明真毒

投訴佢殘酷對待動物牙

更新部mac 更新左個幾鐘

此post真死

留守

留守too

一日一留名

真毒名單

其他人呢
去咗邊

真冗名單

又毒又冗名單

@牙春

btw, 我回錯左個po係果邊 好on9

你係個邊add牙春做咩

黑人問號？
咁早就飲醉？

未訓醒, 回錯po

唔夠訓

圖已cap

Btw我冇企上橙

偽毒一早飲油

感動既係終於放飯

好漫長

你主要係下面果句
上黎連登，打左個唔知乜柒野嘅留言

me戒油

起身了

【出來了】拒做鍵盤戰士！ 兩男小西灣激戰揮拳互毆

貓狗討論區

想飲

@牙春

糖水po最後搞到要出道歉po

party rm

好on9

beer pong

到宜家都入唔到城市電腦售票網買JJ

已售罄

我都好想睇

無啦 入都入唔到售罄 比晒黃牛同南亞狗

CLS

預左要買黃牛

不了 買唔到睇唔到都唔會買黃牛

連登收會平啲

炒黃牛食屎

買咩?

勁多單丁位

小姐請改姓騷擾

同事買到但個位好邊

乜都擺上黎

禾仲想訓多陣牙

眨下眼又開工

即是以前成日飲

廢老食飯時間巧長

曾經畢竟只是曾經

一粒鐘有幾長
d人去食甘牌等位都等九個字果d叫咩

矛禾事返出去先

直綫抽中

食飯時間去咗跑步爽爽der

咁爽

諗諗下食飯跑好過夜晚跑 起碼唔駛咁夜食飯

烈日當空唔係仲辛苦咩

一個lunch time長過一個是咩玩法

等睇有人lunch time 長到可以釣魚

駁唔到

禾都收咗聲啦

gym房即

茅d咁ga樹

我支持你

你lunch time有無2個鐘

Official 1 hour

再加unofficial 既1.5hours

再加膠層福利X1.5

(1+1.5)X1.5
=3.75 hours

食飽飽

有自訂模式

食咩好西

數底好到 公開試拎5**？

牙春會考撚黎架

A

咁多事呀嗱

我返工計數的

Cup

快點撞瀉我啲杏人奶

剛牙已學壞

呢個po 仲係唔係要開係感情台
樓主都倒奶

靚仔同事快點撞

唔同類型既感情

今朝倒瀉杯奶茶

剛牙真面目

搵牙春俾杯杏仁奶你

高層每朝欽點男下屬黎撞瀉奶茶

仲要有兩支 未開既話送俾同事啦

做肥西算了

幫剛牙加埋d24落去

地址準備好了

冇味嘅野再加難飲嘅杏仁奶

呀

真係好撚難飲

唔好飲啦 俾錢買難受

朝朝早餐都無味

今早又食咗3蚊曲奇皮蛋撻

曲奇皮好好食

識貨呀
而家好多得返酥皮

Why not both

咪係明明曲奇皮正

995

996

997

998

1001